我發覺我出現幻覺....

fb D圖會突然縮放
但係碌多2下又冇反應